講真，四五千票話多唔多話少唔少

我建議你選功能界別，地區直選已經冇咩發展空間喇。

爭奪立法會管治權
組織執政聯盟
攻破功能組別和特首選委會(香港人自己選特首)
策劃制定行動的目標和路線圖
早一些展開初選機制
要他們交出政綱和理念
關於政治 經濟 民生 重建被中共摧毀三權分立的制度
和調查有沒有公務員犯了酷刑罪

應該建立優良的初選制度
不應再用小圈子霸山頭的遊戲
建立長遠可持續發展的政治機制!!!

全力進攻攻破立法會功能組別
必須消滅 傀儡 拗著數(自由黨)和其他建制派賣港賊!
請考慮這個建議

請認真考慮這個建議[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞
現在還有幾個月時間 飲食界 勞工界七個人組織工會
不明白怎樣組織公會可以找職工盟
攻破功能組別 全力爭取光復立法會和特首選舉 委員會 特首自己選
調查和改革警隊
救手足<特首可以決定特赦> 也可以透過立法赦免手足他們的罪行
錯過了這幾個月
可能會輸了整過運動

立法會和特首選舉要再等四年
香港人是否有這麼多時間和機會
再等下一次的機會
我們要找同路人一齊行動或許有機會實現我們的夢想???

推動18區 爭取更多選民登記
攻破功能組別和地區選舉
及同時建立黃色經濟圈守護香港權益 (聯合推廣優惠之類)